搞抗爭搞港獨有諾貝爾和平獎提名

連登仔仲等咩？

你係邊個？

衝左未？